如果武肺真係人工製造，算唔算係中共一大成功

武肺全球大爆發之前，中共基本上外憂內患都有
點知一個武肺就咸魚翻身，一次過搞掂曬所有「敵人」

美國﹕
本身trump就嚟喺貿易戰上打殘中共，逼到中共簽好多有利美國既條約
各國盟友亦都開始歸位跟返美國大佬，連北韓金仔都同trump稱兄道弟
點知一爆武肺，trump 信錯咗who，令到處理疫情不力，國內支持度大減
加上因為行動禁制，經濟下行同本身既種族問題搞到爆發埋blm，一堆潛伏已久既左膠空群而出
最後導致美國民眾大分裂、強硬對抗中共既trump下台，換左個往績養大中共既拜登上台
無人再理咩tiktok偷個人資料、美中貿易順差、新彊、香港人權危機（或者起碼唔係重點）

日本﹕
安倍修憲基本上部署好曬，等埋東京奧運成功，到時乘勢通過應該無咩難度（加上有美國幫拖）
點知疫情搞到奧運延期，唔好講修憲，連經濟都面臨危機
一直有長期病既安倍都等唔到咁耐要因病下台

香港﹕
雖然話中共出到國安法咁強硬，已經好難再有咩抗爭，但疫情一出更加係令到所有遊行、集會難上加難
政府亦都可以以防疫為由，出更多監控招數
外國好多人開始因為各大城市既聲援集會，關注香港人權，畀壓力自己政府
但一樣因為疫情少左聲氣

歐盟英國﹕
歐洲各國都討論緊華為問題、晶片問題，又係疫情令到貿易大減，令到必須要搵返中共做生意
最近仲簽埋個「歷史性」投資協定

暫時諗到呢d
相反睇中共喺疫情下付出既代價簡直細到無倫
棋王武肺呢步算唔算神之一手

如果唔係仲大鑊 即係天助中共

無差別個個國家殺咁多人
對中囯絕對係大成功

(頂多死一百幾十個CARRIERS, MI2咁橋段其實係現實可行)

你呢個諗法幾正

新四大發明

對中國而言仲好
武肺專殺老人家
死左幾多低端人口
中國係會比退休金俾退休人士
政府俾少幾多錢俾低端人口

經濟打擊更加令其他國家無時間抗共